政 府 帶 頭 破 壞 法 治！

當荒謬已成常態。

律政司： 推一條違憲嘅法例俾高院裁定違憲，仲要求高院暫緩執行法庭命令，讓一條違憲、剝奪人民人權的法例繼續執行，對破壞一國兩制同司法獨立嘅言論不置一顧

環境局局長： 二噁英係由露天燒垃圾所釋放出嚟

食衞局局長： 生果洗過就食得、摧淚彈成份不便公開以配合警方部署

運房局局長：地鐵日日停駛做運兵車，無視

保安局局長：海外專家報告指明監警會沒有足夠權力去審視警方問題，局長指出七百幾宗投訴只有兩宗投訴查明屬實代表警方具有高素質。

公務員事務局局長：犯法被拘捕的公務員會即時被停職，不能容忍，但係違警例、公務員事務條例嘅警員則不置一言

政制及內地事務局局長：區選可唔可以如期進行唔係政府決定

民政事務局局長（垃圾桶）：。。。。。。

醫管局：對於係 QEH 門口摧淚煙放題，導致急症服務要暫停，對於質疑院內受摧淚氣體污染，危害員工及病人健康，無半句說法，只係話唔應該係院內戴黑口罩同舉行集會，以免影響病人心情。

香港電台：記者日日面對槍林彈雨水深火熱，警察打記者阻採訪無日無之。處長同同事講：「在採訪過程中，不應參與與採訪無關的活動，以免影響外界對本台新聞報道公正持平的觀感。」

呢啲就係宜家嘅香港，無一個嘅所謂專業人士能夠謹守自己嘅專業態度，在高位嘅教授、醫生、律師、公務員全部都放棄左自己嘅專業尊嚴，向極權膜拜。

香港嘅禮崩樂壞已經無法挽回。

#手動轉

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

推

0pppp0

垃圾港共

香港人 可唔可以唔好慣？ 你地對唔對得住前線手足？

政府膠官係垃圾都唔係第一日知，
不過有班仆街已完盲撐至荒謬至極，
好彩嗰班垃圾已完縮撚返入佢老母嗰閪到

唔係「帶頭」破壞法治
根本有能力左右法治嘅只有執政者 破壞法治只係得中共同佢旗下無數政治力量

港共政府咪係囉

區議員=民意，區議員可以做嘅野多過和理非巿民嘅野太多！

喺佢d高官個老母塊閪到的返曬d仆街出黎抽插！

要求政府成立獨立調立委員會！

Push

光復香港

時代革命

推翻香港政府

全部局長 爭住同警務處含撚咁